膊頭有花既耶撚全部同我入哂黎 同我將呢首歌變做詩歌

小弟資歷：耶撚中學
請出招

我們的主耶穌 賜我們安靜
他為我們捨身 實在太善美
曾經的酒肉 多麼污濁 常令你操心
我如今 已離開

你著起白婚紗 如仙子一樣
那個他是否都 全意在乎你
夢想的生活 好好生活 來年陪著子女學行
記念當初我們的愛情

我現時自己肯做飯
悶極時自己可浪漫
慶幸還睡得好 還活得好過昨日
應付完自己的患難
爲未來改正我習慣
忙下去 捱下去 但一不小心
總記起你

你那張舊CD 還偷偷轉動
句句都夢一般 無法被忘記
王菲的孤寂 多麼孤寂 誰成為陌生過路人
你是否都掛念這個人

這幅冰冷牆壁 怎麼鋪滿塵埃
望著掉色的相 為何還是發著呆
這張精緻床單 早該跟你離開
現在剩我一個 想起曾經

我爲何未懂得自白
我爲何未捨得學習
恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵
我爲何未懂得站立
爲事情出錯了負責
然後我 然後我 恨不得當初
懂得愛惜你

就咁唱就係啦 咁都要教

是撚但填啲神愛世人耶穌愛你咪得
啲詩歌不嬲都唔啱音㗎啦

我們的主耶穌 賜我們安靜
他為我們捨身 實在太善美
有三個博士 去到馬槽 睇耶穌出世
主耶穌 已誕生

估唔到耶撚人才凋零 搵個打得既都冇 又話一手執一堆總有幾個耶撚

第二段
第一對男同女 亞當同夏娃
起伊甸園入面 快活咗幾年
突然有條蛇 叫佢吃果 夏娃又真係（拖長音）食咗
仲要比埋亞當食

Credit:創世記 （可能有少少錯）

信仰主奉身心 常得安喜樂
靠我主定堅忍 忘我地投放

(利申無信仰)

信仰主奉身心 常得安喜樂
靠我主定堅忍 齊救贖人世
耶穌的包袱 必須肩負 憑救濟之心
到人間 播善恩

耶撚唔一定識填詞

敬拜隊大隊長